# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-20 19:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: django_site_warnings/actions.py:14
#, python-brace-format
msgid "{count} warnings acknowledged."
msgstr "{count}条站内告警确认为已处理！"

#: django_site_warnings/actions.py:16
#, python-brace-format
msgid "Acknowledge selected {model_name}"
msgstr "确认所选{model_name}为已处理"

#: django_site_warnings/actions.py:25
#, python-brace-format
msgid "{count} warnings denied."
msgstr "{count}条站内告警确认为未处理！"

#: django_site_warnings/actions.py:27
#, python-brace-format
msgid "Deny selected {model_name}"
msgstr "确认所选{model_name}为未处理"

#: django_site_warnings/admin.py:25
msgid "Reset Warning Message Sending Status"
msgstr "重置所选站内告警通知（重新发送）"

#: django_site_warnings/admin.py:29
msgid "Force To Send Warning Message"
msgstr "发送所选站内告警通知（立即发送）"

#: django_site_warnings/admin.py:33
msgid "Mark Select Warning Message Already Sent"
msgstr "标记所选站内告警为通知已发送（标记为已发送）"

#: django_site_warnings/apps.py:6
msgid "Django Site Warnings"
msgstr "站内告警管理"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:6
#: django_site_warnings/global_sidebar.py:14 django_site_warnings/models.py:69
msgid "Warnings"
msgstr "站内告警"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:21 django_site_warnings/models.py:27
msgid "Warning Categories"
msgstr "站内告警分类"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:30
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:35
msgid "System Settings"
msgstr "系统管理"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:39
msgid "User Manage"
msgstr "用户管理"

#: django_site_warnings/global_sidebar.py:45
msgid "Group Manage"
msgstr "用户组管理"

#: django_site_warnings/models.py:21
msgid "Warning Category Code"
msgstr "分类编码"

#: django_site_warnings/models.py:22
msgid "Warning Category Name"
msgstr "分类名称"

#: django_site_warnings/models.py:23
msgid "Display Order"
msgstr "显示排序"

#: django_site_warnings/models.py:26 django_site_warnings/models.py:61
msgid "Warning Category"
msgstr "站内告警分类"

#: django_site_warnings/models.py:51
msgid "Message Not sent yet"
msgstr "通知未发送"

#: django_site_warnings/models.py:52
msgid "Message is sending"
msgstr "通知发送中"

#: django_site_warnings/models.py:53
msgid "Messgage Sent"
msgstr "通知已发送"

#: django_site_warnings/models.py:58
msgid "Notify Status"
msgstr "通知状态"

#: django_site_warnings/models.py:59
msgid "Notify Sent Success"
msgstr "通知发送结果"

#: django_site_warnings/models.py:62
msgid "Warning Title"
msgstr "标题"

#: django_site_warnings/models.py:63
msgid "Warning Data"
msgstr "数据"

#: django_site_warnings/models.py:64
msgid "Acknowledged"
msgstr "已处理"

#: django_site_warnings/models.py:65
msgid "Acknowledged Time"
msgstr "处理时间"

#: django_site_warnings/models.py:68
msgid "Warning"
msgstr "站内告警"

#: django_site_warnings/models.py:76
#, python-brace-format
msgid "[{site_name}]{title}"
msgstr "【{site_name}】{title}"

#: django_site_warnings/models.py:83
msgid "Site Warning"
msgstr "站内告警"

#: django_site_warnings/templates/django_site_warnings/notify.html:171
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: django_site_warnings/templates/django_site_warnings/notify.html:172
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: django_site_warnings/templates/django_site_warnings/notify.html:173
msgid "Extra Data"
msgstr "数据"

#: django_site_warnings/templates/django_site_warnings/notify.html:174
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#~ msgid "Unknown Status"
#~ msgstr "通知状态"

#~ msgid "Warning Status"
#~ msgstr "通知状态"
